致親愛的癲狗廚子和肥絲大隻

致親愛的癲狗廚子和肥絲大隻夫妻倆:
你地係進入罵戰時可唔可以唔好貼一堆戰文係回覆到,upload上去一個空間到貼link俾人睇,一見到你地啲花槍文水蛇春咁撚長都唔想睇落去,咁貼嚟只會浪費左俾人睇嘅意義,right?加上睇撚到大家好撚燥想隔住個mon打爆你老母臭閪
.

本來一個post好好的就咁俾一堆水蛇春文破壞了

留名睇戰文

慢左

成語動畫廊

你慢了 狙擊手好快手

等本癲狗介紹下肥絲到底係何方神聖

話到明肥絲, 緊係肥閪一條啦. 咁到底佢有幾撚肥? 不如睇下佢既自我介紹啦:

原來男人老狗得果158CM高, 168磅!

唔怪得佢成日咁憎本癲狗啦, 因為本癲狗高條肥閪一截, 又冇條肥閪咁撚肥, 咁佢咪妒忌我承機攻擊我囉. 誰不知天網恢恢, 咁都俾我搵到條肥閪既自爆POST, 咁佢自己攞黎柒, 我都幫佢唔撚到啦

既然佢唔敢POST自己身型既相, 就等本癲狗幫佢一把啦, 男人身高158CM, 168磅既身型大慨係咁:

肥絲原來係肥佬扮肥婆!

大家唔知一定以為肥絲係女人啦, NO NO NO, 其實佢係男人黎, 睇下, 佢又自爆啦:

男人老狗幻想自己係女人都算啦, 但竟然幻想自已係肥矮臭柒毒既肥婆, 誤導各位, 真係又核突, 又變態

不過, 補充一點, 佢肥矮臭柒毒係事實, 不過係肥矮臭柒毒既麻甩佬, 並唔係肥婆囉.

肥絲自爆係畜牲?

原來肥絲除左肥矮臭柒毒之外, 原來仲好撚似猩猩 , 各位睇下:

肥絲年齡之謎…

其實肥絲咁撚ON9, 大家估下佢幾歲 哩層本癲狗都無法判斷, 請各位巴打分析下:

84日前, 牠27歲

110日前, 牠30歲

154日前, 牠24歲

170日前, 牠31歲

175日前, 牠25歲

179日前, 牠27歲

180日前, 牠30歲

肥絲, 好心你寫野MAKE SENSE D 啦, 成日學人講邏輯, 話人唔撚夠你講, 咁宜家你又解唔解釋到哩個呀傻閪? 你都係匿番入你老母個閪扮睇唔到算啦, 無謂衝出黎柒啦

癲狗感想:

肥絲, 其實你做埋咁多野，大費周章，起哂我底，圖文並茂，本癲狗真係好開心架，因為好少可真係有d狗俾我撚到發哂火，非係要整鳩我不可，我的目的已經達到了雖然你咁有心機整咁大篇垃圾批鬥文出黎，但來來去去都係得果幾條基佬撐你，全世界都當你傻閪，唔想理你，咁你都唔洗遷怒於我架? 你估你又好好咩? 男人老狗幻想自己係女都算，但幻想自己係d狗都唔屌既油脂肥婆，你係唔係老母中撚在幅射生到你心理變態呀? 真係人唔笑，狗都吠呀

我知你老母生到你又肥又基又弱智，現實廢鳩一條，只能做鍵盤戰士，你好憎佢，想佢日日俾人屌，但你都唔洗借本癲狗過橋架? 你老母做雞，我已經盡量幫襯多d，屌到佢閪皮都化埋，你唔洗再引其他人屌佢啦，做人唔好咁撚不孝先得架

係唔係因為你自小就因為肥矮臭柒毒所以俾人排斥, 冇朋友, 冇人注意, 所以一上網就要做鍵盤戰士, 引人注意, 認為嘈交贏左就係"打贏仗", 將自己開既post叫做"戰場". 可惜, 你對住本癲狗就從來都未贏過一仗, 連自己自以為擅長既地方都俾人打敗, 唔怪得你咁憎我啦.

邊個似隻矮冬瓜

肥絲大隻身高158重168磅

好似係抄文嚟

廚子你幾高

抄唔代表唔係真，就係要搵篇match自己既文黎抄

高肥閪一大截

果然係得你條傻鳩先會以為人地唔會笑鳩你

你兩個當初因咩事開始有火花

你地好相襯❤️

送俾你地
利申:低質圖片設計

肥閪其實現實高148cm，重208磅，不過好難搵到篇文章既主角咁撚肥又矮，所以咪搵篇158高168重既黎頂住先囉，又可以幻想到自己高左同瘦左

肥閪基因突變，見人就咬

有冇互相交換電話私下問候對方及其家人？

癲狗先生和肥絲小姐有無互相約出嚟扑野

癲狗 1:0肥絲

廢人盤啤認輸大法

點解係1:0

肥絲係男人，本癲狗無興趣

可唔可以回應下我
請你地講下私生活

想知點知道對方性別 已見面? 認真問

透過癲狗既文學到野點撚狗 更勝一籌

睇番上一頁本癲狗既整合圖就知

巴打有眼光，都係有學識之士

多謝支持

如果睇整合圖 對方都有個 咁癲狗先生你都幾大個肚腩 和肥絲小姐幾合襯

我中立 不過好撚煩

此言差矣。。肥絲身高158重168，照邏輯推算，應該唔止一般肚腩咁簡單

你地日日對戰會唔會日久生情
btw你唔會知道 感情嘅野好難控制到

留名

留名為了什麼

仲記得肥閪推出本癲狗整合果一日，本來以為自己贏緊，會贏得全場掌聲，挽回自出娘胎已經消聲匿跡既人氣

點知佢點都估唔到，好戲在後頭，本癲狗一早整好肥閪整合part 1等緊佢，part 1一出，全部巴打都好支持我，肥閪俾我殺個措手不及，而佢d契仔會員呀呀呀呀呀呀呀，鄭欣宜等眼見契爺俾人撚，即刻狼狽地爭相為主子辯護，可惜就憑佢地幾件番薯，兩件蛋散既垂死爭扎，又點會阻止到肥閪繼續俾人批鬥

結果個post有接近千個支持者

引人笑鳩你條傻閪嘛

肥絲你全家出嚟做雞比我屌好心你孝順啲啦

兩篇都好正，想念肥絲並有性衝動 呢句笑撚到我
癲狗個篇x個月前 佢xx歲嗰段都好好笑